人心難測

小心上當

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

其實我想講下笑

因為實在太悶

各位晚安

為夢想努力